[扮工動物園] 成為七級豬之星期一

早~~~

Joson

CLS嫁

早~

jo

各位早

香媽早

JO

棗

90後阿伯

唔上去

日日都好眼瞓

杯早~

早呀

早呀樹仔

J杯

樹, 呢幾日無陽光你點過~~

冇 冇左人性既我要自閉

點解無人性

追追下post 就有女神

我都好眼瞓~~明明噚晚十二點半就瞓...

我星期六見到冇人性既人係點 好恐怖

一齊啦 浮

是咪屈你嗰個

永遠既右手

即係你隻右手好無人性?

我左邊果個 永遠只有右手

從那一天起你不辨別前後~~~~~~~~~

食住CAKE先

定我get錯

GG

企起身唔覺咪得

我都有

zzzz

我無叫扇貝
咪當我老襯

得閒填表問政府R資助先

我老母去咗秦國玩

起音樂 夏日sha lala

升中

好眼瞓